《籃球》勇士隊0：102遭完封 締造美國110年歷史

美國出現百年來第20場完封籃球賽。（取自網路）

〔體育中心／綜合報導〕布羅克高中女子籃球隊「勇士（Warriors）」上週遭蒙大拿紅鷹（Redhawks）以0：102完封，成為美國1907年以來第20場被完封的籃球賽，在網路上掀起話題。

布羅克勇士隊總教練強森（Terrence Johnson）表示，他們原本有9至10名球員，未料隨著2017-18年賽季接近，他們因為各種原因失去球員，包括感冒，等到第一戰他們能用的球員只有5個人。

「我們只有1名8年級生、1名來一年的新人、還有3名高一，其中1名高一是6年級以來首次打球，新人則是今年才真正開始打球。」強森無奈地說。
人手不足又稚嫩的勇士隊，最高球員只有170公分，卻對上有3名超過6呎（大約182公分）球員的紅鷹隊，全場被壓著猛打，比賽沒多久，勇士隊又接連因傷僅剩下3名球員在場上，半場結束0：59，最後以0：102慘敗。

對於這場失控的比賽，紅鷹隊教練布雷克（Lance Brekke）賽後替對手球員感到難過，表示不希望再看到類似狀況發生；強森則說，女孩已盡全力要得分，因此不會對紅鷹隊有不滿的感覺。

依d仲叫比賽咩

#metoo

宇宙湧

Let go hawks

[quoteiu]依d仲叫比賽咩[/quote]
k

唔夠5個都可以繼續打